有無人好鍾意望住心儀女仔嘅頭皮/毛囊

128緊要關頭 就咪望毛囊啦 仆街

感情台

呵返 俾人鬧完太嬲

毛囊可以點望

陰囊得唔得？

想像條女光頭咩樣？
諗起就想笑

袋皮同jer毛

通常女仔矮過仔
咁我俯瞰佢嘅時候就好鍾意望佢頭頂上嘅毛囊 覺得好正

想聞

臭頭油味